鍾翰林涉違國安法案 消息指區議員助理疑協助罪犯潛逃被捕

【12:29】消息指，被捕人為沙田一名區議員的男助理，他被警方國安處拘捕，涉嫌協助鍾翰林潛逃。

消息指，被捕人為沙田一名區議員的男助理，他被警方國安處拘捕，涉嫌協助鍾翰林潛逃。

呀滿做實事 連登仔坐係冷氣房搞分化

派嬲師係時候出動

咁早開工阿
咁你係咩師
恥笑師
恥笑當做左野

我咪好似你咁囉 上網留咗言就做咗嘢

自己高危真係要走喎
咪諗住搏查唔到

拉咗個前成員

尊重啦 IG戰線都係做野🙏🙏🙏

逃去邊?沙田去金鐘？

咁多種留言係都要揀去挑釁同路人
真係好有心阿
加油阿
可悲既柒頭

已經block左佢

唔想係你地同路人喎，拉咁多 死咁多，最後就淨係識派嬲 同外判革命

蓋世太保